{"2017-10-27": {"Hirado.hu": [["Soros a br\u00fcsszeli b\u00fcrokr\u00e1ci\u00e1t is jelent\u0151s p\u00e9nzzel aktiviz\u00e1lta  | H\u00edrad\u00f3", "http://www.hirado.hu//www.hirado.hu/2017/10/27/soros-a-brusszeli-burokraciat-is-jelentos-penzzel-aktivizalta/"]], "Magyar Id\u0151k": [["George Soros: \u00cdme a tervem a menek\u00fcltk\u00e1osz megold\u00e1s\u00e1ra | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/igenis-van-soros-terv-1-resz-2265181/"], ["Soros: az EU migr\u00e1ci\u00f3s rendszer\u00e9t \u00e1t kell alak\u00edtani, hogy h\u0171bb legyen az eur\u00f3pai \u00e9rt\u00e9kekhez | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/igenis-van-soros-terv-8-resz-2303620/"], ["F\u00f3nagy J\u00e1nos: Soros a br\u00fcsszeli b\u00fcrokr\u00e1ci\u00e1t is jelent\u0151s p\u00e9nzzel aktiviz\u00e1lta | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/fonagy-janos-soros-brusszeli-burokraciat-jelentos-penzzel-aktivizalta-2392693/"], ["A titkosszolg\u00e1latok vizsg\u00e1lj\u00e1k Soros\u00e9kat | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/titkosszolgalatok-vizsgaljak-sorosekat-2387668/"], ["Morvai: Meg kell g\u00e1tolni, hogy Soros\u00e9k terve megval\u00f3suljon | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/morvai-meg-kell-gatolni-hogy-sorosek-terve-megvalosuljon-2382337/"], ["Soros Gy\u00f6rgy nagy igazs\u00e1got mondott | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/soros-gyorgy-nagy-igazsagot-mondott-2389948/"]], "Origo.hu": [["Soros beteges vil\u00e1gk\u00e9pe - ?a gy\u0171l\u00f6letkelt\u0151 minden\u00fctt gy\u0171l\u00f6letet k\u00e9pzel", "http://www.origo.hu/itthon/20171027-soros-gyorgy-87-evesen-is-csucsformaban-porog-szetuszitozta-a-balliberalis-mediafeluletet.html"], ["Orb\u00e1n Viktor: A Soros-h\u00e1l\u00f3zatnak kiterjedt befoly\u00e1si \u00f6vezete van Br\u00fcsszelben", "http://www.origo.hu/itthon/20171027-orban-viktor-interju-kossuth-radio-soros-halozat.html"]], "Magyar H\u00edrlap": [["Magyar H\u00edrlap\n\u2022 F\u00f3nagy J\u00e1nos szerint az uni\u00f3s k\u00e9pvisel\u0151k fel\u00e9t Soros p\u00e9nzeli", "http://magyarhirlap.hu/cikk/101644/Fonagy_Janos_szerint_az_unios_kepviselok_felet_Soros_penzeli"], ["Magyar H\u00edrlap\n\u2022 F\u00f3nagy J\u00e1nos szerint az uni\u00f3s k\u00e9pvisel\u0151k fel\u00e9t Soros p\u00e9nzeli", "http://magyarhirlap.hu/cikk/101644/Fonagy_Janos_szerint_az_unios_kepviselok_felet_Soros_penzeli"]]}, "2017-10-29": {"Hirado.hu": [["Hackerek leplezt\u00e9k le Soros terveit | H\u00edrad\u00f3", "http://www.hirado.hu//www.hirado.hu/2017/10/29/hackerek-lepleztek-le-soros-terveit/"]], "Magyar Id\u0151k": [["Soros: az EU migr\u00e1ci\u00f3s rendszer\u00e9t \u00e1t kell alak\u00edtani, hogy h\u0171bb legyen az eur\u00f3pai \u00e9rt\u00e9kekhez | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/igenis-van-soros-terv-8-resz-2303620/"], ["Soros a Majdanon | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/ahelyzet/soros-a-majdanon-2391310/"], ["Fidesz: Br\u00fcsszel a Soros-szervezeteket is bevonn\u00e1 a migr\u00e1nsok betelep\u00edt\u00e9s\u00e9be | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/fidesz-brusszel-soros-szervezeteket-bevonna-migransok-betelepitesebe-2394595/"], ["Morvai: Meg kell g\u00e1tolni, hogy Soros\u00e9k terve megval\u00f3suljon | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/morvai-meg-kell-gatolni-hogy-sorosek-terve-megvalosuljon-2382337/"], ["Sz\u00e9l Bernadett a Soros-tervr\u0151l k\u00e9rdezett \u2013 megkapta a v\u00e1laszt | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/szel-bernadett-soros-tervrol-kerdezett-megkapta-valaszt-2393491/"], ["Soros Gy\u00f6rgy nagy igazs\u00e1got mondott | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/soros-gyorgy-nagy-igazsagot-mondott-2389948/"], ["George Soros: \u00cdme a tervem a menek\u00fcltk\u00e1osz megold\u00e1s\u00e1ra | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/igenis-van-soros-terv-1-resz-2265181/"], ["A titkosszolg\u00e1latok vizsg\u00e1lj\u00e1k Soros\u00e9kat | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/titkosszolgalatok-vizsgaljak-sorosekat-2387668/"], ["M\u00e9g Soros alap\u00edtv\u00e1ny\u00e1r\u00f3l sem siker\u00fclt igazat \u00edrnia a liber\u00e1lis m\u00e9di\u00e1nak | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/meg-soros-alapitvanyarol-sem-sikerult-igazat-irnia-liberalis-medianak-2393560/"]], "Origo.hu": [["Ifj. Lomnici Zolt\u00e1n: Soros Gy\u00f6rgy vil\u00e1guralomra t\u00f6r", "http://www.origo.hu/itthon/20171029-ifj-lomnici-zoltan-soros-gyorgy-vilaguralomra-tor.html"], ["Br\u00fcsszel a Soros-szervezeteket is bevonn\u00e1 a migr\u00e1nsok betelep\u00edt\u00e9s\u00e9be", "http://www.origo.hu/itthon/20171029-fidesz-brusszel-a-soros-szervezeteket-is-bevonna-a-migransok-betelepitesebe.html"]], "Magyar H\u00edrlap": [["Magyar H\u00edrlap\n\u2022 Br\u00fcsszel a Soros-szervezeteket is bevonn\u00e1 a migr\u00e1nsok betelep\u00edt\u00e9s\u00e9be", "http://magyarhirlap.hu/cikk/101722/Brusszel_a_Sorosszervezeteket_is_bevonna_a_migransok_betelepitesebe"]]}, "2017-10-25": {"Hirado.hu": [["Politikai ki\u00e1ltv\u00e1nyt \u00edrtak Soros Gy\u00f6rgy szervezetei | H\u00edrad\u00f3", "http://www.hirado.hu//www.hirado.hu/2017/10/25/politikai-kialtvanyt-irtak-soros-gyorgy-szervezetei/"], ["Origo: Soros keze is benne van a haz\u00e1nk ellen indult k\u00f6telezetts\u00e9gszeg\u00e9si elj\u00e1r\u00e1sokban | H\u00edrad\u00f3", "http://www.hirado.hu//www.hirado.hu/2017/10/25/origo-soros-keze-is-benne-van-a-hazank-ellen-indult-kotelezettsegszegesi-eljarasokban/"]], "Magyar Id\u0151k": [["Elkezd\u0151d\u00f6tt a Soros-terv br\u00fcsszeli v\u00e9grehajt\u00e1sa | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/elkezdodott-soros-terv-brusszeli-vegrehajtasa-2362633/"], ["Soros: az EU migr\u00e1ci\u00f3s rendszer\u00e9t \u00e1t kell alak\u00edtani, hogy h\u0171bb legyen az eur\u00f3pai \u00e9rt\u00e9kekhez | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/igenis-van-soros-terv-8-resz-2303620/"], ["George Soros: \u00cdme a tervem a menek\u00fcltk\u00e1osz megold\u00e1s\u00e1ra | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/igenis-van-soros-terv-1-resz-2265181/"]], "Origo.hu": [["Kider\u00fclt, \u00edgy lobbizott Soros Magyarorsz\u00e1g ellen", "http://www.origo.hu/itthon/20171020-soros-gyorgy-magyarorszag-lobbizas-szankciok.html"]], "Magyar H\u00edrlap": []}, "2017-10-28": {"Hirado.hu": [["Magyar Id\u0151k: A migr\u00e1nsok is csak Soros eszk\u00f6zei | H\u00edrad\u00f3", "http://www.hirado.hu//www.hirado.hu/2017/10/28/magyar-idok-a-migransok-is-csak-soros-eszkozei/"]], "Magyar Id\u0151k": [["Sz\u00e9l Bernadett a Soros-tervr\u0151l k\u00e9rdezett \u2013 megkapta a v\u00e1laszt | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/szel-bernadett-soros-tervrol-kerdezett-megkapta-valaszt-2393491/"], ["Soros Gy\u00f6rgy nagy igazs\u00e1got mondott | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/soros-gyorgy-nagy-igazsagot-mondott-2389948/"], ["Soros a Majdanon | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/ahelyzet/soros-a-majdanon-2391310/"], ["Morvai: Meg kell g\u00e1tolni, hogy Soros\u00e9k terve megval\u00f3suljon | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/morvai-meg-kell-gatolni-hogy-sorosek-terve-megvalosuljon-2382337/"], ["Soros: az EU migr\u00e1ci\u00f3s rendszer\u00e9t \u00e1t kell alak\u00edtani, hogy h\u0171bb legyen az eur\u00f3pai \u00e9rt\u00e9kekhez | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/igenis-van-soros-terv-8-resz-2303620/"], ["M\u00e9g Soros alap\u00edtv\u00e1ny\u00e1r\u00f3l sem siker\u00fclt igazat \u00edrnia a liber\u00e1lis m\u00e9di\u00e1nak | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/meg-soros-alapitvanyarol-sem-sikerult-igazat-irnia-liberalis-medianak-2393560/"], ["A titkosszolg\u00e1latok vizsg\u00e1lj\u00e1k Soros\u00e9kat | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/belfold/titkosszolgalatok-vizsgaljak-sorosekat-2387668/"], ["George Soros: \u00cdme a tervem a menek\u00fcltk\u00e1osz megold\u00e1s\u00e1ra | Magyar Id\u0151k", "http://magyaridok.hu/kulfold/igenis-van-soros-terv-1-resz-2265181/"]], "Origo.hu": [["A korm\u00e1ny elmagyar\u00e1zta a Soros-tervet Sz\u00e9l Bernadettnek", "http://www.origo.hu/itthon/20171028-a-kormany-valaszolt-szel-bernadettnek-a-soros-tervvel-kapcsolatban-feltett-kerdeseire.html"]], "Magyar H\u00edrlap": [["Magyar H\u00edrlap\n\u2022 F\u00f3nagy J\u00e1nos szerint az uni\u00f3s k\u00e9pvisel\u0151k fel\u00e9t Soros p\u00e9nzeli", "http://magyarhirlap.hu/cikk/101644/Fonagy_Janos_szerint_az_unios_kepviselok_felet_Soros_penzeli"]]}}